\begin{longtable}{ | p{.10\textwidth} | p{.4\textwidth} | p{.45\textwidth} | }
\caption{ตารางการแบ่งและใช้งาน Microservice}
\label{tab:api-mapping} \\
    \hline
    \textbf{ลำดับที่} & \textbf{ชื่อ Service} & \textbf{คำอธิบาย} \\
    \hline
    1. & api-retrieve & รับข้อมูลผู้ใช้งาน \\
    \hline
    2. & api-registration & สร้างผู้ใช้งานใหม่ \\
    \hline
    3. & api-list-user & แสดงรายชื่อผู้ใช้ \\
    \hline
    4. & api-verify-user & ยืนยันผู้ใช้ \\
    \hline
    5. & api-list-school & แสดงรายชื่อโรงเรียน \\
    \hline
    6. & api-create-student & สร้างนักเรียน \\
    \hline
    7. & api-create-batch-student & สร้างนักเรียนแบบกลุ่ม \\
    \hline
    8. & api-list-student & แสดงรายชื่อนักเรียน \\
    \hline
    9. & api-remove-student & ลบรายชื่อนักเรียน \\
    \hline
    10. & api-retrieve-system & รับสถานะของระบบย่อย \\
    \hline
    11. & api-export-participate & ส่งออกรายชื่อผู้เข้าแข่งขัน \\
    \hline
    12. & api-download-certificate & ดาวน์โหลดเกียรติบัตร \\
    \hline
    13. & api-edit-student & แก้ไขรายชื่อนักเรียน \\
    \hline
    14. & api-list-attempt & แสดงรายการคะแนนรวม \\
    \hline
    15. & api-list-attempt-detail & แสดงรายการคะแนนแต่ละข้อ \\
    \hline
    16. & api-list-contest & แสดงรายชื่อประเภทการแข่งขัน \\
    \hline
    17. & api-list-question & แสดงรายการคำถาม \\
    \hline
    18. & api-list-grade & แสดงรายชื่อของระดับชั้น \\
    \hline
    19. & api-list-participate & แสดงรายชื่อผู้เข้าแข่งขัน \\
    \hline
    20. & api-edit-contest & แก้ไขประเภทการแข่งขัน \\
    \hline
    21. & api-create-contest & สร้างประเภทการแข่งขัน \\
    \hline
    22. & api-create-grade & สร้างระดับชั้น \\
    \hline
    23. & api-edit-grade & แก้ไขระดับชั้น \\
    \hline
    24. & api-edit-system & แก้ไขสถานะของระบบย่อย \\
    \hline
    25. & api-create-system & สร้างสถานะของระบบย่อย \\
    \hline
    26. & api-create-school & สร้างโรงเรียน \\
    \hline
    27. & api-edit-school & แก้ไขโรงเรียน \\
    \hline
    28. & api-add-grade-allow & เพิ่มการอนุญาตระดับชั้นจากการแข่งขัน \\
    \hline
    29. & api-remove-grade-allow & ลบการอนุญาตระดับชั้นจากการแข่งขัน \\
    \hline
    30. & api-edit-user & แก้ไขข้อมูลผู้ใช้ \\
    \hline
    31. & api-create-batch-question & สร้างคำถามแบบกลุ่ม \\
    \hline
    32. & api-create-batch-attempt & สร้างคะแนนรวมแบบกลุ่ม \\
    \hline
    33. & api-create-batch-attempt-detail & สร้างคะแนนแต่ละข้อแบบกลุ่ม \\
    \hline
    34. & api-create-batch-participate & สร้างผู้เข้าแข่งขันแบบกลุ่ม \\
    \hline
    35. & api-remove-participate & ลบผู้เข้าแข่งขัน \\
    \hline
    36. & api-create-ticket & สร้างคำร้องการช่วยเหลือ \\
    \hline
    37. & api-list-ticket & แสดงรายการคำร้องการช่วยเหลือ \\
    \hline
    38. & api-retrieve-ticket & รับรายการคำร้องการช่วยเหลือ \\
    \hline
    39. & api-edit-ticket & แก้ไขรายการคำร้องการช่วยเหลือ \\
    \hline
    40. & api-create-message & ส่งข้อความในคำร้องการช่วยเหลือ \\
    \hline
    41. & api-list-message & แสดงรายการข้อความในคำร้องการช่วยเหลือ \\
    \hline
\end{longtable}
